去機場啊！

就算 你要番工 有緊要嘅嘢做都好
懇請你地 放工 做完手頭上嘅嘢 就入黎機場

多你一個真係好多
我地機場見

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

依家機場情況如何？